石先生 你漏咗份化驗報告係巴士

我已經將份報告交咗去銀座巴士總站